\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\begin{document}
	\title{\large{\textbf{Zadanie projektowe – Sieci komputerowe}}}
	\author{Kacper Kurz, Jakub Kołosowski}
	\date{}
	\maketitle
	\section{Przeznaczenie}
	Sieć została przeznaczona dla rozbudowanej firmy – korporacji będącej odłamem jednej z wielu podobnych.
	\section{Lokalizacja}
	Odzwierciedleniem jednego budynku, czyli departamentu danej firmy. Każdy switch przekłada się na osobne piętro danego budynku. 
	\section{Użytkownicy}
	Użytkownikami danej sieci są jedynie pracownicy wspomnianej firmy.
	\section{Opis realizowanych usług sieciowych}
	W sieci funkcjonuje serwer DNS, który dostarcza prostszy dostęp do serwera FTP, który  umożliwia przesyłanie plików na serwer. Zastosowanie nietypowej maski podsieci pozwala na zwiększenie ilości podsieci.
\end{document}